449835
9453
Vô tình lướt thấy Tiki có bán bộ sách cho thiếu nhi có cái tên thật oách Sách to không lo đau mắt là mình muốn đặt mua liền với hy vọng bé nhà mình sẽ dễ đọc. Tuy nhiên ngoài cái kích cỡ to ra, chữ thì nhỏ, hình thì vẽ tới vẽ lui có một kiểu, chắc mấy bé lớn xíu sẽ không thích đâu. Quyển bé nói hay hơn giúp các bé học cách chào hỏi, tạm biệt, làm quen, cách nói làm ơn, xin lỗi.... Ba mẹ phải đọc và hướng dẫn thêm cho bé chứ nhìn vô chắc bé cũng không hiểu được hết nội dung đâu.
4
460351
2016-06-18 06:59:13
--------------------------
424419
9453
Cỡ sách to, khổ lớn, hình vẽ đẹp, lớn.
Nội duhnủa sách là những thói quen mà bé cần học như: đi ngủ thì chúc moị người ngủ ngon, gặp mặt người lớn thì nên chào hỏi, cách gọi điện thoại, nói lời cảm ơn mọi người khi họ giúp đỡ mình, chào tạm biệt bạn bè, cách nói khi nhờ vả người khác.
gấu con hỏi thăm đường khi đến nhà ban chơi, khỉ con vẽ tranh, các h nói truyện với bạn mới, 
Đó là những câu nói được lặp đi lặp lại để bé dễ nhớ, tuy nhiên cách hành văn không được hay lắm, không thu hút các bé
3
461677
2016-05-01 18:30:12
--------------------------
